[PS4]Fifa 20 Pro club 球隊招經驗球員

招經驗全位置球員打比賽

1。招經驗全位置隊員，謝絕新手。各球員需有空間感、位置感及一定技術。有高超技術，不怕你英雄主義，但大家需溝通。
2。陣型隨機應變，按己方及對方球員制訂。
3。請提供主、副擅長位置，強項弱項。
4。防守需全隊配合、開咪提醒隊友。
5。進攻隊友互相配合，帶球、拉位、補位、不輕易失球，不會限死一套打法，盡量按隊友能力制定戰術。具體入隊再講

球隊重組補強中, 望有能之士加盟長期夾波, 強隊需時間打磨。

有意請add tg

推

推
有意tg

或
psn: w02202000

咁多要求，
有無糧出？

唔多要求啦
夾波從來唔係一件簡單嘅事

收唔收GK? 副位CB, 收唔收？

收